［獨居撚］岩岩睇睇下電視發現自己喺到自言自語

頭先睇緊電視 一邊睇一邊講 ： 哈笑死 / 唔撚係阿？/我屌
之後突然發現自己喺度自言自語做乜9
諗返起前排冬天 ，又會自己係間屋係咁大叫：好撚凍呀救命，仲有起身返工又會一邊吹頭一邊自己講： 屌好眼訓呀好攰 ，口渴想飲水：去倒杯水飲先 ，之後先起身行入廚房

係連登見慣某幾個會員成日自言自語推po , 發現自己現實生活都開始仲愈黎愈嚴重
有無人都會咁？

認真 me2 俾人話過我痴線

有時一個人喺街悶得滯都會自己同自己吹水

你係點？
不過係街外唔會，但一返到屋企就會不自不覺開始

同你一模一樣 通常會睇睇下野自己係到講野 不過好似話呢啲係因為你太孤單空虛所以先會咁

真？ 好似天使魔鬼咁對答？

有咩問題
我由細到大一係屋企就會
有時候太專心都會

好正常...

但我又無乜孤單空虛感，你覺得自己因為咁？
再咁落去會唔會開始自己對答好似邊9咁

對住空氣自己講嘢無問題咩以前唔會咁

其實我都唔知點解會咁我當初上網睇點解係因為屋企人話我怪話我痴線
我自推都係做下假膠姐佢一定係假膠

佢揸白卡㗎
利伸： 見過佢掛係心口

喺屋企睇戲好專心好肉緊都係回應返個戲
又會吓出聲咁
我由細到大都係咁會
中學計唔到條數會係咁 吓點解唔係咁條式係咁㗎喎

下屌你講真架?
你點見到?

我太專心會流口水

一向都會咁㗎wor
唔覺得有咩問題

唔獨居咪得

原來好多人都係咁

佢長期住係qe精神科

樓主渣白卡 尊重啦